究竟香港依家有幾凍?

小弟係韓國江原道工作了一個月，晚間氣溫負24度。由於長期係戶外山邊工作，嗰種凍係赤痛

我已經著左五件衫，两件雪嬲，三條雪褲，都仲覺得好撚凍

好好奇返到香港後，會唔會覺得暖左

(認真討論，唔好再吹奏濕凍威力 )

其實真係凍嘅地方好少落雨，大多數落雪

識2個俄羅斯朋友 尋日陪佢地買左幾件羽絨 話香港好凍 你話呢

香港人都未凍過

利申 覺得哩幾日有d涼涼地

我月頭都去左韓國，個邊又係-10幾度，番到黎香港21度但反而凍到仆街

而家香港9度凍過哂我去所有旅行 曾經旅行去過最凍接近-60度都冇香港12/13度咁凍，我認真